應承我，無論林鄭是否下台定讓步，疫情過後香港人要走出來

港澳辦換人
星島，東方屌政府

我不論佢強硬又好，暫時軟化都好，炒佐林鄭都好
我地最終只有一個目標
五大訴求，缺一不可

係無真普選下無論換幾多特首都好，成個香港政府都係北京的址線公仔
所以希望就算政府軟化，都希望大家團結走返出來

我地無咩本錢，無軍隊，無武器，無外援。我地有的只係團結，不屈。
無論港獨派又好，泛民主派又好，都希望大家可以係疫情過後團結一致再次出發。
2014最大的教訓個人認為係分裂

無論你係左膠到愛與和平穿透坦克又好 定 勇武到武裝地下化都好，只要係向五大訴求的大家都應該互相體諒。

你甘心手足未被平反下放棄嗎？
你甘心做返樓奴過虛假和平的生活嗎？
你甘心成為大灣區人嗎？

至少我係唔甘心

我個人好衰嫁
醒咗就瞓唔返

堅持同團結就係最大嘅本錢

推

其他人唔知
但我就只係儲緊氣等一次出去大爆

錯手負皮sor
一定會出黎

另外提一提大家
味撚再捉鬼

比自己人捉唔灰就假

換晒特首同三司都冇用，而家揸fit嗰個係鄧小強
而鄧小強後面係公安部指揮

其實香港的實權應該係堔圳

香港人好記仇, 你睇CACA..

仲五大 疫症都未好 樓主好想香港獨立？

612 721 831 101 新屋嶺 黑警死全家

我應承你

遊行集會行唔通，唔應該相信佢有圍爐以外嘅作用。我哋應該趁機諗下有啊有咩代替方案。

不了，要搵食

而家都好多野要做

而家已經唔關木奠事啦喎，五大訴求冇個有佢份，決定權都唔係喺佢手，係中共度。
柒婆係傀儡黎姐

五大訴求！缺一不可！

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

林鄭下台關我撚事
五大訴求冇都冇